韓女團開M字腿白褲走光 「駱駝蹄」清楚露出

南韓女子舞團Girl Crush日前上台飆舞時，表演過程被PO網瘋傳，然而意外引發討論的是，其中一名團員bomistry（보미）做出M字腿性感動作時，意外走光露出白色安全褲，進而導致私密部位型狀清楚外露，意外引發熱議。

Girl Crush於10日現身舞台演出，飆跳前「19禁成人女團」Stellar夯曲《Vibrato》，4團員各自穿上緊身激短裙，胸前挖空露出傲人事業線，裙子長度更是落在大腿根部附近，一個不注意，衣服就會隨著動作微微上拉，隨時陷入走光危機。

飆舞過程中，bomistry在進行M字腿、彎腰、躺地等性感動作時，惹火又養眼的畫面，讓粉絲鼻血直流，不過，她雖然頻頻調整裙子位置，不斷伸手往下拉，卻仍在跳舞過程中，露出裙子底下的白色安全褲，不少眼尖網友也發現，她下半身私密部位「駱駝趾」形狀，也因此清楚露出，意外掀起外界討論。

G

底褲當安全褲

同無著裙係無分別
人地基本都係打開門做生意任你睇

底褲叫安全褲

根本同底褲冇分別

跳呢種舞 著咁既裝束

何必呢, 唔好着仲好啦

呢啲都唔係女團

身材世界級

毒撚到，睇AV叫雞好過啦

屙督茄 屙督茄

好樣衰, 講韓文嘅北菇

成件北菇雞咁, 點J

好想放條賓周入去

咁先出到位ma

正

好耐la

另外幾段仲正

都唔知陪過幾多老細啦
閪都唔怕俾人睇
底褲

後面好扁喎

人地都著黑色，佢就著白色

Link?

黃咁咁

應該反曬皮

究竟點先叫底褲

@bomistry G

我不如睇鹹片

以為自己睇緊AV

好猖狂

條女靚就唔係幾靚 但係見到camel toe就下意識入咗嚟

屌成個賣淫大會咁

好撚柒
拍av仲直接啦

港女著到咁 跳同樣嘅野
一定港女贏

以為好多野睇......無咩特別

垃圾韓狗

放鬆放鬆 泳衣嚟㗎咋

唔駛唱歌 淨係跳舞 同夜總會跳豔舞有咩分別？

意乜撚野外
唔跳都睇到條底褲

個樣衰過蠟像

呢門生意其實冇乜得賺
搞手都係求打個和
大家開心就得

賣肉賣到出哂面
大陸都未衰到咁

而韓國...真係垃圾國家黎

好好笑呀

根本就底褲

仲有條裙短撚到咁有咩可能唔露

AV片頭

咁露法同雞有咩分別

韓國男人其實有咩感受？
睇住自己國家女人主動供人意淫

ω

清好多

有陣大陸雞味

韓國🐔

通常係d比較7既自會咁做新聞

佢有個隊友好似仲正

咁多歌唔跳跳stellar 個d
btw 隊stellar 執左未

唔好成日以為係韓國就女團啦

結咗婚了

其實佢拉返好條裙既時候都冇完全向下拉直 都係由得佢露底褲既

同東莞花街最cheap果隻質素差唔多

係無 佢本身就係雞

呢條唔係底褲係咩褲
尿片？

就黎走光見到底褲都覺得好平常...

好似啲東莞北菇跳舞咁

射左精

臭雞一隻，打開門做生意

P到門都彎咗

呢個似廣角鏡頭低炒變形黎

岩岩係google打駱駝蹄

想search真正既駱駝蹄係點樣

結果全部都係女人

要打駱駝腳先出真駱駝

未見過閪咩屌
化到成隻鬼咁，真係你屌埋我嗰份

個樣好唔開胃 整容雞樣
要睇身材不如睇bambino恩率 或者stellar

啲隊員個樣完全一樣

泡菜d女星根本個個都雞格

意外走光？

bambino 正D

正一臭雞，
不如除撚咗條裙比人睇算啦

利申: 睇哂

Eunsol

Lm

有時唔怪得泡菜國咁多藝人自殺，整晒容、露晒肉、排舞排得咁辛苦又要比人潛規則，但最後又未必紅唔起，仲慘過 tbb 嗰班低薪演員

得

幾錢

加返個號碼牌就match晒

以前早平果陣 2 4 7

一睇呢類既新聞就知無可能係出名既團

韓國女團 唱歌加跳舞 博出位 等老細睇中同中介約時間

屌 咪即係雞

屌埋你哋嗰份

lm跟進

lm

毫無美感

膠樣雞

韓國妓女文化

邊撚個設計依d出隊衫
不如唔好著啦

愈來愈猖獗，遲下會唔會進化到得套情趣內衣

記得之前睇過又係果d性感女團(唔知係咪呢隊)，著牛仔短褲跳舞，條褲又短又鬆，做m字動作果陣個個隊員都露曬西毛

臭雞

呢啲無名女團韓國大把 特登賣肉 搏接多啲商演/軍演 本質同雞冇分別 分分鐘唔洗上床重賺過雞

韓雞

咩團黎 未聽過

同旺角 茶舞有咩分別.

其實咁樣仲叫走光咩

啲泡菜女團啲舞好多好意淫，間中有就 啫，差唔多隻隻都係就好鬼 cheap

都幾粗壯下

呢個名唔係叫f雞下巴咩...

比錢就上得啦韓國雞

bambino個隊長之前好似露過鮑邊